真係唔好all in 咁去愛一個人

你會發現佢會知你每樣野 ，但你唔知佢既野
佢一搵你 你會秒回 但佢唔會
發現自己好投入去愛 但得唔到相同的對待
真係好sad

我明呀 我真係明

I know that feel

yes

我都明

咁你愛黎把撚呀？

好心痛 屌

I know that feel
下一個唔會全力去愛
好傻仔

All in 愛一個人唔係你既錯黎

唔係我唔愛 有無諗過我全情投入去愛佢 但得到係咩？ 我宜家就係all in 咁愛佢 得到既係0

all in愛人無錯，係你愛錯人姐

其實大家表達愛既方式唔同啫
知大家都愛住大家咪夠

利申：睇化緊

係

唔求回報愛一個人先係真正既愛

你無野呀嘛？

點先可以放手

咁係條友唔適合你囉

毒撚通常都係咁

我唔係想放手 只係想自己唔好咁太投 太在意佢
好怕佢一離開 自己會好傷

如果對方all in愛你呢？

完全一樣

大家都all in 咪無問題

你個問題唔係all in愛一個人
而係all in愛一個佢唔愛你（在你觀察/描述係咁）嘅人

可以試下愛自己愛啲，咁樣好過逼自己抽離

我應該點

唔all in就唔係愛啦 愛唔係等價交換(好似係)

佢有我ig password 可以隨時睇我d野
但佢就block左我 對佢既所有一無所知
應該點做

乜真心鍾意一個人 可以忍到唔分享你嘅愛比佢架咩

我又唔係唔all in 個個 我點知

我都叫條女唔好all in我 你知啦 好煩架嘛

Sorry我錯

正仆街

可能咁樣比到壓力佢 我諗

我都係 好撚頹 我應該有抑鬱

唔秒回就覺得自己好仆街
但係最後人地幾個鐘應你兩句
真係屌出黎

你咩都唔比我知 我亂諗 又話我唔信你 話我港女
你既野我唔知 又成日搵你唔到 你叫我點樣信你？ 好地地我唔會亂諗野架喎

我明呀

覺得自己all in 咗一個想收兵嘅人 點算？

我都想講呢句
其實我先係all in果個 只係e加我唔會再all in 一個人
d女/仔引完你all in佢就會抽身

巴打 信我啦 仲有奇蹟嘅 要搵到個個人先要信佢係存在

我都唔係下下秒回 但唔係幾個鐘先覆句 係 或 咩事

要搵一個佢愛你多過你愛佢嘅人

巴打諗住點

呢番說話同冇秒回你個個講會點

你地一齊左定點

我係絲 我係all in 個個

一齊左

之前無all in到 因為再之前拍拖all in左但都係分手 但今次拍拖無all in 分手會仲痛 因為自己唔all in 成日諗做好d就唔會咁

其實每個人愛人既方法唔同姐，唔係話所有野了解/秒回先係愛架姐，如果下下都咁計，好多人要分手喇

日經

用七分去愛人
留三分愛自己
這是常識

其實呢d都係例子 仲有好多實質既野 但講唔到太多 只係我感覺到佢唔係愛得我太深

Yes 唔好all in

其實我一早講左 我愛一個人就好認真
你唔愛我 唔認真既 可唔可以唔好追我

臭雞

時間能夠沖淡一切

回想起真係好痛

唔all in 愛人 我覺得對 allin 愛你個個好唔公平

利申 allin 過被飛 而家all in 愛未婚妻

如果我認真去愛一個人係叫臭雞
我唔介意認我係臭雞

我明啊....

All in完之後仲要等佢比帽你戴

同我一樣，我次次都秒覆，但佢唔係

Shame as you

成日都會問自己, 愛一個人, 究竟係咪要要求對方要有同等嘅付出, 咁樣係咪真正嘅愛一個人, 但我到宜家都搭唔到自己

唔洗理佢 佢個個post都叫臭雞
如果一齊左我就唔知了 不過我都應該唔會all in 再受傷應該會死

啱啊

睇透咗你就冇曬神秘感個遊戲就唔好玩 人哋自然唔撚理你

你估我想架咩

女人全部都係雞係公廁

己中情花毒

不要再說了

見仁見智啦

all in輸左啦

All in正on9

真係好辛苦

從愛都唔會平等

我相信我同我老婆都係addin愛對方
曾經搞到老婆要睇精神科
我為左佢改左十幾年既惡習

我知 但唔係我all in 佢只係20%

唉

但係好難無辦法唔All in

講得好好
所以經過初戀之後真係唔會再咁做

我明 但愛就要付出一切

我對佢痴心一片，
佢當我痴撚左線

只係佢唔好縮 keep 住向前 唔理幾慢都好

I know that feel
所以而家一發現自己太過緊張 都慢慢都嘗試抽離下 唔好all in

駁唔到

會all in 既都係未受過傷

咁就好 我下次就可以唔all in

真心all in係咪會不求回報？
利申：做唔到

知道喇 會學嫁喇

你無野呀？

'夢一場'啱你聽

真係好好笑
你俾「愛過嘅上一個人」傷完
蝕底嘅反而係「下一個愛你嘅人」

我真心唔明𠵱啲係咩戇鳩理論
根本每段感情都唔會，係唔會 有參考價值
例如你ex唔鍾意黐身，所以分開後你決定以後唔黐身，以為實掂？
結果下一段感情嘅男仔佢性格鍾意黐身
每個人性格價值觀都唔一樣
所謂嘅「改變」，或者100%適合於上一任
因為係佢同你講㗎嘛
但你為咗上一任而做嘅「改變」
唔一定係下一任鍾意㗎喎
最後你只會俾自己嘅自作聰明玩q死

所以唔該唔好自我限制
你對上一任嘅尊重只會成為對現任/下一位嘅唔尊重

Allin 左 而家隔左半年我都未好得番

真係控制到咩

我知我男朋友好愛我但係佢一大壓力或者多野做就唔同左 我都知我唔應該仲煩佢 已經努力緊唔好比壓力佢

我明呀
成日都提醒自己唔好咁愛一個人
但都係做唔到

Agger

咁你地會唔會想試下有人all in你

我all in 左啦 依家咪輸到仆街

正解 搵到對的人就會發覺多多嘅愛都唔夠

我都差唔多
都唔知點解當初佢要搵我拍拖

冇錯

應該係要為自己而改變

啱呀 之後就會諗其實可能真係自己唔夠信佢
但係其實問題一直冇解決

人係自私動物，一句感情淡/變心/性格不合，頭也不回。話之你有幾傷心有幾痛苦，咁留返少少餘地愛自己有咩錯?男女都適用。
何況你講緊個樣野係相處而唔係愛，而自己都唔愛，憑咩其他人愛你啊!
女仔更要自身潔愛，唔好隨便同人上床，而唔係順從一個男人話你唔同我上床就唔愛我嘅籍口。
所以留返三分愛自己係合情合理

有時就係咁 你遇到個好中意既 難得一遇既
根本係你好自然會allin

咁呢個世界 唔係話下下 大家咁岩係理想情人

最後咪咁多悲劇發生

一段感情邊會有50 50既愛

瀨過兩次嘢
識點做了

睇呢啲po就開始亂諗野

係你戇鳩識著個playboy

Quote of the day

Sorry

上面已經講左 唔係要一樣
起碼唔係100 同另一個20

I know that feel
但下次仍然會all in去愛
唔係不如唔好愛

所以咪要唔好all in 住 了解得好清楚先再all

真係好想喊，
我知道呢個道理，但我做唔到。

有冇咁多受害者
你地會唔會all in緊同一條仔

All in到為佢唔social唔追星冇哂異性 最後知道佢會FF屌其他女真係心都灰撚埋

除左帽後你會發現愛人真係唔好咁上心

all in

我明

你好愛佢成日揾佢好掛住佢
有冇諗過人地其實唔想覆你覺得你好煩呀？
最後咪俾人一腳飛開
Sorry我就係all in個個

咁男追女呢 個女仔出到黎先多野講
我wtsapp搵佢多數十幾廿秒錄音
打字就內容唔短又用多左emoji
但佢次次覆得一兩句 好cool
明明嗰日同佢傾唔停 有談有笑架嘛
而家搞到我怯怯地仲追唔追好
我好想見佢呀

利申a1 同個女仔喺呢一個禮拜先熟
佢都係a1

same here
希望佢唔係真係覺得我煩啦

當每次都係我秒回 而佢就成個鐘先回一次
初時會好上心 見佢一直唔覆就會亂諗野
但慢慢發覺咁樣真係好蠢 點解要令到自己咁辛苦
或者人地根本冇當我係一回事

好明白 成日做主動真係做到怕
人地唔覺得煩 我自己都覺得自己煩

已經all in 愛一個EX 4年
對住佢同做狗係冇分別

all in 真係好on9 好辛苦 對自己好啲啦

其實男女都一樣 總有d人係唔會全情投入愛你 好似玩你咁 所以我先覺得要保護自己 唔好太愛對方
不論男女

啱 對自己好好過

留翻少少嚟愛自己

我仲以為剩係得我一個咁諗

BTW以後都係做番個不動情既人會更加好

之前已經咁諗 唔會再主動去愛人 但係係佢追我 慢慢愈來愈投入

你情我願

每一句都係我既心聲

就係知all in 係你情我願 所以先叫唔好all in

岩岩同男朋友嘈交，完全體會到樓主講既野

追到之前男仔all in
追到之後女仔all in

何必呢
利申3年幾

點控制唔all in

All in愛一個人 但係果個人跟本唔係妳女朋友 更加無可能做到自己女朋友 付出真係唔等於收獲 你可以付出左好多 但到頭來一啲收獲都無 次次都同自己講唔可以再鍾意人 但係無耐真係遇到一個好有feel嘅人 同妳傾落都好好傾 但係自己心知無可能

經過上兩個，依家唔敢再愛人
鍾意到冇底線冇曬自己太恐佈

對部分人黎講，all in 先係愛 。

當年初戀柒過一次
以後無再咁做

唔好付出所有，任何時候都係

多謝 知道了

初戀

I know that feel 正正係我宜家嘅情況

唔係 O2

Same，有時我都會諗到底其實自己係唔係一隻兵

o1有冇all in

當然有

好想做樓主男朋友
拍拖之前條仔all in?

又係傻下傻下all in 哂 之後又係慢慢抽離
我唔搵佢佢又真係唔搵我架喎
所以咪散撚左
我唔係叫大家唔係全情投入去愛
因為我本身自己都係人地對我好少少 我就對佢好返10倍既人
只係希望大家好似上面既巴絲咁講 七成愛人 三成愛自己 要愛多d自己

... 唔係次次有好結果
隨時間放愈來愈多感情先岩

All in 嘅人其實都係想等價交換

乜仲有呢d女架咩

佢唔算all in 但係算對我好 覺得人對我好 咪對返人好d 點知抽唔返個身出來
好似原本佢對我50 我對佢20 佢一直都對我50 但我慢慢愈來愈多 變佢50 我100

都話唔係要等價 係唔想差別太大 好傷

我同意呀

我女
男朋友all in 自己
我明你講乜
其實有時會懶懶閒因為知佢好愛自己
要盡量提自己要care佢感受
好似佢text我係一堆我回幾句
都盡量要求自己回(我懶打字同成日趕時間
佢生日我一定睇重過自己生日好多

如果對方剩係demand無supply
傾完都係咁

走啦留黎過清明咩

All in完然後發現原來對方根本唔係咁愛自己
真係慘過食屎
E家無限崩潰中
明明我用所有去愛佢
但原來佢一直怕受傷害而保留咁愛
一玩完，佢就輕鬆離場
我就繼續係到痴線

I know that feel
好似係到乞討愛情咁

無用
最後都會淡/帽
感情唔係逼出黎

我屌你 我明啊

愛人最多九成，留返一成珍惜自己

痴撚線

其實我有同佢講既
好似我話好掛住你 佢會話: me too
我就會話唔好咁冷漠
希望佢會知 佢每一句都影響住我心情

九成會否太多？

從來冇愛過人亦冇俾人愛過

賤

On99 所以都唔撚值嘅

成日都覺得遲早分手 越大越唔想太投入

試過
到左某一刻你就會累到想放棄
遲早既事

自自然然你心裏有答案

應me too都ok呀

don't be a fool. it's just a game

我明啊

當我sd 幾個whatsapp比佢，佢只係回最後一個

我覺得all in係有機會有回報嘅，起初我男朋友all in我，我都慢慢比佢融化到all in返佢

All in後得唔得到回報好睇對方係咩人， 但我從來唔主張秒回（我都做唔到），我覺得由你秒回果刻你心理上已經輸左一半有多，如果對方唔係秒回你，你都咪再咁on9自己秒回人啦，除非佢秒返你， 愛情本身就係一場心理遊戲， 絕大部分都係你比佢知道你愈緊張佢，對方偏偏唔會珍惜

預左比人鬧 要鬧隨便
兩年前開始all in咁去愛一個人直到而家
兩年前因為佢既出現 而同果陣既女朋友分手
一直以黎都做好多野 希望可以令佢開心
仲日日同佢wts 佢一搵我 我即刻秒回
一開頭都好好地 但過左排之後
佢就小左理我 甚至唔理我
我搵佢都已讀 甚至會係我背後講我咩咩咩
果時我有一排好憎好憎佢
所以曾經有段時間係咁flirt女
以為咁樣就可以忘記佢
但最後都係無 而且我係越黎越愛佢
一直都無忘記過佢
就算係而家 我都會一直默默咁為佢付出
我知呢種付出係永遠都唔會有回報
但係如果做左呢啲事之後 佢會開心 佢會記得我
我已經心願足矣

all in去愛一個人真係無錯
但唔好all in去愛一個永遠都無可能一齊既人先真
因為咁樣真係好痛苦
明知咁樣好辛苦 無人幫到自己
但自己都繼續中個頭埋去先係最辛苦

真係會有咩

原來唔只我一個

我都想融倒佢